

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Semestre 2 %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section{BUT 1ère année - Semestre 2}

%\subsubsection{SAÉs du semestre 2}
\phantomsection \label{subsec:VueSAE2}
\addtocounter{subsection}{1}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Vue synthétique des SAÉs du semestre 2}

\begin{center}
\input{synthese/liste_saes_S2.tex}
\end{center}

% \subsubsection{Ressources du semestre 2}
\phantomsection \label{subsec:VueRessource2}
\addtocounter{subsection}{1}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Vue synthétique des ressources du semestre 2}

\begin{center}
\input{synthese/liste_ressources_S2.tex}
\end{center}

\newpage

%\subsubsection{Dépendances SAEs vs Ressouces (au sein d'un même semestre)}
\phantomsection \label{subsec:Dependances2}
\addtocounter{subsection}{1}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Dépendances SAEs vs Ressources au sein du semestre}

\begin{center}
\scalebox{0.8}{\input{synthese/S2_dependances_saes_vs_ressources.tex}}
\end{center}

\vspace{1cm}

\textbf{Légende des dépendances} :

\begin{itemize}
    \item $\uparrow$ signifie que la SAE déclare mobiliser la ressource, mais que la ressource ne déclare pas se prolonger par la SAE (ce qui peut avoir du sens s'il s'agit d'activités de parcours)
    \item $\leftarrow$ signifie que la SAE ne déclare pas mobiliser la ressource, alors que la ressource déclare se prolonger par la SAE
    \item $\times$ signifie que la SAE et la ressource s'appuient l'une sur l'autre
    \item \textit{vide} signifie qu'il n'y a pas de liens entre la SAE et la ressource
\end{itemize}

\vspace{1cm}

\textbf{Légende des apprentissages critiques} (pour les matrices suivantes) :

\begin{itemize}
    \item $\times$ Apprentissages critiques publiés au PN
    \item $\sim$ Apprentissages critiques, non publiés au PN, pouvant être ajoutés dans le cadre d'adaptations locales dépendantes du parcours
\end{itemize}

\newpage

% \subsubsection{Matrice Compétences/SAÉs-Ressources du semestre 2}
\phantomsection \label{subsec:MatricesAC2}
\addtocounter{subsection}{1}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Matrices des apprentissages critiques par parcours}

\begin{center}
\scalebox{0.75}{\input{synthese/S2_acs_vs_saes_ressources.tex}}
\end{center}


\newpage

%\subsubsection{Volumes horaires du semestre 2}
\phantomsection \label{subsec:Heures2}
\addtocounter{subsection}{1}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Volumes horaires par parcours}

\begin{center}
\scalebox{0.9}{\input{synthese/S2_volumes_horaires.tex}}
\end{center}


\newpage

%\subsubsection{Volumes horaires du semestre 2}
\phantomsection \label{subsec:Coeff2}
\addtocounter{subsection}{1}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Coefficients par parcours}

\begin{center}
\scalebox{0.95}{\input{synthese/S2_coefficients.tex}}
\end{center}


\newpage


% \subsection{Fiches SAÉs du semestre 1}
\phantomsection \label{subsec:FichesSAES2}
\addtocounter{subsection}{1}
%\addcontentsline{toc}{subsection}{\arabic{section}.\arabic{subsection}~~~ Fiches SAÉs du semestre}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Fiches SAÉs du semestre 2}

\phantomsection \label{subsubsec:FichesSAES2Tronc}
\addtocounter{subsubsection}{1}
\addcontentsline{toc}{subsubsection}{Tronc commun}\input{saes/S2/SAE2.01.tex}\newpage
\input{saes/S2/SAE2.02.tex}\newpage
\input{saes/S2/SAE2.03.tex}\newpage
\input{saes/S2/SAE2.04.tex}\newpage
\input{saes/S2/SAE2.71.tex}\newpage



%% Les ressources du semestre 1
% \subsection{Fiches ressources du semestre 1}
\phantomsection \label{subsec:FichesRessourcesS2}
\addtocounter{subsection}{1}
%\addcontentsline{toc}{subsection}{\arabic{section}.\arabic{subsection}~~~ Fiches ressources du semestre 1}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Fiches ressources du semestre 2}

\phantomsection \label{subsubsec:FichesSAES2Tronc}
\addtocounter{subsubsection}{1}
\addcontentsline{toc}{subsubsection}{Tronc commun}\input{ressources/S2/R2.01.tex}\newpage
\input{ressources/S2/R2.02.tex}\newpage
\input{ressources/S2/R2.03.tex}\newpage
\input{ressources/S2/R2.04.tex}\newpage
\input{ressources/S2/R2.05.tex}\newpage
\input{ressources/S2/R2.06.tex}\newpage
\input{ressources/S2/R2.07.tex}\newpage
\input{ressources/S2/R2.08.tex}\newpage
\input{ressources/S2/R2.09.tex}\newpage
\input{ressources/S2/R2.10.tex}\newpage
\input{ressources/S2/R2.11.tex}\newpage
\input{ressources/S2/R2.12.tex}\newpage
\input{ressources/S2/R2.13.tex}\newpage
\input{ressources/S2/R2.14.tex}\newpage

